屌你 民間速龍？

人地叫速龍
我地叫乜名好？

民間暴龍

劍龍

成班暴徒，叫暴龍啦

連龍

科莫多龍

好
全球最大的連登暴龍隊 上線啦

屠龍小隊

wall吖

直接叫黑龍點睇

叫殺龍巴絲

亮劍

呢個正氣過暴龍好多

暴龍哥

全民打mon hun

芒亨

劈龍小隊

咁暴龍哥呢?

班狗係畜生 我地係速龍
又唔撚洗委任證嘅

緊係巴斯小隊

殺龍巴斯

鄧梓峰：巴斯光年屠龍後係乜？

屠龍隊

魔物獵人

巴斯

10/10

滅龍小隊

Shadow

推呢個

林民龍

咁殺左兩條速龍呢?

Diu 禁錯制
呢個正

叫monster hunter

diu 呢個 perfect

推尼個

呢個得

連登滅龍小隊
梗係叫「登龍」啦！

100/10

正

暴龍
有咩事響我暴龍哥個朵一啲事都矛

贏曬 就呢個

都係殺龍巴絲囉hahahahahahaha

推

就呢個啦

獵人，相信大家一開始玩芒亨見到速龍都嚇到瀨屎，但之後直接無視

斬龍小隊

War

勇士對速龍

Monster Hunter

殺龍巴絲正呀。

佢地有速龍我地都要有暴龍

100/100

抗爭者：速龍小隊
公安：畜牲小隊

反速龍小隊
叫暴龍會俾人雙關做暴徒

其實得個樣 無料㗎
利申：入過一次無再jo了

係香討暴龍

⼀

毒狗龍

係香討同BK喎

屠龍戰士

叫屠龍小隊

叫獵兵啦不如
我地係獵人佢地係獵物

頂我飲唔到水
超buy

阿sir你好
mon po 狗
起底就知

馴狗師

Monster Hunters

屠龍部隊

好型

亞古獸

依個掂

速熊

正！拜服

好名

快樂龍

巨龍

癲

黑旋風（為民除害）

語帶雙關

我無野講

可唔可以叫Drogon
Dracarys佢地啦屌

幾時先有火魔法師

好撚高汁

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

屠狗

記得星期一接放工

係三

好貼切

就叫速龍殺手啦

唔推唔得

Dragon slayer

不可以逃避既命運

堅笑出聲，正

殺龍巴絲

滅盡龍

不能同意更多

滅龍子孫

此post 已完

猛如龍

好撚出色呀

撚狗隊

唔錯 易記又啱晒意思

你當我地babykingdom死

一致裁定

芒享

高質

#kill

型

好撚型呀殺龍巴絲特種部隊

BTS

斯巴達龍

inf./10

你係垃圾，比人睇唔起嘅過街老鼠

贏哂

頂，不過唔想幫人賣廣告

好名好名

就決定用你啦

香土龍

沒有暴徒，只有暴政

咦 丫sir咁得閒吖

呢個高汁

「捉蟲小隊」

呢個撐警㗎

迅龍

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

#7 夠鐘朗讀誓詞
以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

呢個好！

Hi, 過街老鼠

屌

數碼暴龍

暴龍欠咬撚死的驚犬

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

啟暴龍！！！

正喎

8.5 全民三罷

迅龍小隊

真係成班垃圾警犬真係好撚鐘意賭波....
全部犬都係賭post狗

滅畜

滿分！

岩岩係街再睇埋下面d留言，殺龍巴絲真係最match爆分之作，就殺龍巴絲

芒亨屠龍

殺龍

係巴斯

獵龍裝甲

呢個無得輸

Popo話好多OT錢好爽皮 我地發夢發得咁密 你搵到錢都唔得閒洗啦

堅笑撚左 仆街 好撚正

屠龍士

戰狼300

暴你老母 柒頭黑警

膠得嚟幾有創意幾貼題

正解

block咗...
兩隻狗 係post...

NBA係恐怖份子
民間暴龍幾有霸氣，但暴字太敏感，有諗其他更好的龍代表我地?

巴巴也加

CLS呢個名太正

慘過過街

👮🏻‍♀️
👖

Team-REX

仲唔係連龍？

呢個好，殺氣得嚟又正氣啲

屠天龍

即刻上返首英雄之證

今日最高汁回貼~

捉龍(蟲)隊

Perfect....

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

老豆教仔小隊

香港保衛隊

好撚正

呢個名可以J一世

Good wor!!!!

發左個好真實既夢、果team 人其實好耐之前已經係我個夢度。
只要有上過前線就會遇到佢地。
不過希望大家好好保護佢地、變裝唔係咁易
利申：香城online 個個主副本都有玩 發夢果陣

支持殺龍巴絲

#like多過原po

死返入狗屋圍爐啦，連登無今想同你做朋友，咪R水吹啦

飛魚

全力支持🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

流膿

有線live
有大量狗出咗嚟
位置 旺角警署外

成龍

笑撚死我屌你老味

屠龍者

係「殺龍巴絲」

巴打絲打萬歲

pish

做咩姐你 唔鋸自己變過街老鼠？

屠龍

餓龍

水龍

好正

大型草食性恐龍比較符合習性
唔主動攻擊, 草食性
但一旦受到威脅或者攻擊, 會集體行動, 堅守陣地反擊

啟暴龍

屠龍大隊

屠龍隊!

一直睇住 想入伍

英文仲型，Dragon Slayer Squad

好高質

狩獵解禁 here we go

冇得輸

激光炮友

滅龍鬥士

人民龍

林文龍

正呀！

Gold

屌你真心正

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

完勝

黑色糾察隊...
最近有睇美劇The Boys都會知...

Like this

就呢個啦屌

老實講句, 佢地求其一個混入 速龍隊 到, 可能真係無人知

外表真係差唔多

以後就咁叫

勁

殺龍巴（巴打）絲（絲打）

連龍小隊

連龍

取其意為
“連”登
連”儂”

Btw 但係連登得鍵盤戰士

應該叫U龍/親龍

幾好

Rex

霸王龍？

高汁

唔夠武器

ok u win

絲打你一定好幽默

係囉
都唔暴

唔講唔知

諗起條撚屌李漢民話太亂無時間睇手錶

8.3即時【教會機構開放休息站】（7:50pm更新）

市民今日下午再度上街參加「旺角再遊行」，原訂由大角咀晏架街遊樂場出發至櫻桃街公園。遊行人士中途改變方向，經彌敦道行向尖沙咀。在大角咀、旺角、太子區以至尖沙咀一帶合共有多達17間教會及機構開放作休息站，供有需要公眾使用：

｜大角咀區｜

1. 城市福音教會
大角咀旺角道2A號琪恆中心17樓
開放時間：1500－2200

-
2. 基督教香港崇真會旺角堂
大角咀塘尾道27-41號百勝大廈1樓
開放時間：1500－2200

-
3. 甦靈教會
大角咀杉樹街33號百新商業大廈9樓C2室
開放時間：1300－2300（有需要會延長）

-
4. 新福事工協會
大角咀塘尾道18號嘉禮大厦21樓
開放時間：1500－2200

-
5. 香港基督徒學會
大角咀塘尾道54-58號永利工業大廈9樓901室
開放時間：1400－2400

-
6. 播道會樂恩褔音堂SKY HUB
大角咀塘尾道18號嘉禮大廈22樓B/C室
開放時間：1600－2200

｜太子區｜

7. 華南四方福音會
太子西洋菜街北217號四方大廈一至二樓
開放時間：1330－2300

-
8. 播道會天泉堂
太子洗衣街227號
開放時間：1500－2200（有需要會延長）

-
9. 九龍明愛社區中心「夜CAFÉ」
太子道西256A明愛九龍服務中心（聖德肋撒天主堂旁）B座1樓
開放時間：1800後

｜旺角區｜

10. 南亞路德會沐愛堂
旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
開放時間：1600－0200（待定）

-
11. 工業福音團契
旺角弼街56號基督教大樓11樓
開放時間：1500－2100（按情況延長）

｜油麻地區｜

12. 循道衛理聯合教會安素堂
油麻地窩打老道54號
開放時間：1600－2400（或按需要延長）

-
13. 基督教香港信義會真理堂
油麻地窩打老道50號

-
14. 塔冷通心靈書舍
油麻地窩打老道20號金輝大廈一樓6室
開放時間：晚上通宵開放

｜佐敦區｜

15. 九龍佑寧堂
佐敦道4號
開放時間：1800－2400

-
16. 突破中心
佐敦吳松街191-197號突破中心地庫禮堂
開放時間：2000－2300（或視乎需要延長）

｜尖沙咀區｜

17. 香港基督教協進會
尖沙咀加連威老道33號基督教協進會大樓地窖
開放時間：1900－0900（或視乎需要延長）

[ 攝：李志雄 ] 信義會真理堂/資料圖片
═════════════════════

守護自由空間，請支持基督教《時代論壇》
｜捐款方法：
｜信用卡 -
｜轉數快FPS - 51100803（註明奉獻，如需收據請附姓名及電話）

點解可以咁perfect

呢個gag有真正用途

身型
大隻D真係得
Btw再upgrade下，仲有黃頭盔

屎太濃

G持

登龍

滅龍

毀滅魔龍

「公海」
第一身，岩岩尖沙咀食飯
餐廳收警察電話，今晚9點入彌敦道清場，叫餐廳提早9點閂門

大家睇下點

😂😂😂😂

屠龍麥粒花

我係紅字巴

反速龍小隊

本日佳作 100/100

大家小心

侷地衝出去都係送頭喎，實力相差都係大有冇gym撚出黎？

勇士

屠龍小隊
最簡單直接

黑警死全家

打狗隊

呢個掂啊屌你

恐龍戰隊

屌你

e個我反而ok喎

趁早人多好散啦！

笑死

多謝阿Sir
呢個名幾好，暴龍一啖都咬死幾條速龍

黑警死全家，生仔冇屎忽，老婆老母出街中毒氣彈俾自己伙記打

世界級

滅龍小隊 滅龍奧義 黑龍勾肘

呢個無得頂

笑到仆街

嗚啊呢個好呀

巴打(絲打?)
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

搞掂

迅猛龍

迅速散水之餘又夠勇猛

model answer 已出

民龍

好聽

有巴打提意殺龍巴絲

巴基絲坦

汪汪汪

Be water切勿死守

727元朗嗰陣都有暴龍

暴你老母西

三角龍

漁農署捉狗隊

收皮啦,死警犬

笑到射咗

殺字太暴力既話可以揀刹龍巴絲

呢個隊名可以J一世

絲打好叻

邊個搵我

呢個名唔推對唔住自己

俾速龍屌下騾仔

HI賤種 祝你全家生癌死

Ok U Win

Fuck the poop 我屌你老母

笑左

成班都係香港討論區既，叫港龍啦

龍王齊格弗烈多

HONG KONG REAL LIFE MONSTER HUNTER ASSEMBLE

依個名

我冇野講

個名要認真d同埋唔可以太負面
速龍個名本身比較中性，暴龍會覺得係暴力有關(難impress中游份子)
殺龍巴絲唔知大眾會點睇
亦都唔可以太edgy
個人認為可以叫water小隊
提醒大家be water

香港卍會

Agger

唔爭氣咁笑左

最高質，食晒咁多個字同音

呢個高質

係waaaa個啲？定係鬼鬼祟祟個啲？

讚成

食住雞翼尖噴左d骨出黎

100分

屠狗小隊

好撚有型

可唔可以唔好咁正啊

年度最佳回覆

驅魔人

黑豹

好名!

雖然個名好L正

但係我怕和理非一聽到就first impression失嗮分

呢個堅正 推呀推

請反擊部隊睇睇下文 聽日有用

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

即時
旺角出左2百fg防暴高速行動
自己睇水be water
立場都比狗推

強暴你老母

就呢個

Diu得幾件防具就叫精銳
點夠打呀

Push

三隻嵐龍過緊嚟，HR8以下獵人Be water

數碼世界召集嘅暴龍
叫 數碼暴龍啦

希望你無仔女 驚佢地返學果陣比人笑🤨

屠龍小隊 push

巴打

呢個正，加推

咪亂up baby龍 U龍 香龍 就差唔多

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

比人拉哂啦無人救

咁去晒邊呀
D速龍出嚟吠啦

如果連仔可以del 佢ac 就好了
btw, 死差佬我支持你快D吞_____

正，高汁

係鬼鬼祟祟走黎走去嗰隻定係霞～霞～嗰隻

算啦...
大敵當前...

有呢個人數先反共啦...
呢邊擾亂既姐
合理非回合 全港罷工先可以玩撚死林奠

殺龍巴絲俾人拉

呢個正到爆

成龍小隊

馴獸師
馴龍記

啊sir你個 part-time degree讀完未啊？ 小心mon post mon得太勞氣 gpa得返1.幾啊

大紀元

極速暴龍

cls, 好撚正

差佬你老母同女死撚左未呀
快d打俾佢地
可能係屋企俾狗屌緊

王先生

笑撚死

成班廢物

好撚高質

警犬吠兩聲黎聽下先啦

咩料，點解會有300幾個正皮，連登點解咁多警犬五毛

得個樣
唔打得

光復軍

呢個得，推

保龍一族

你話自己速龍都冇事啦 反正唔使委任證

屌你老尾死全家

巴絲光連

佢地係香討巴打黎架

屠龍好好多

今日比人屠 ...

得啖笑

蓄龍

數馬捕龍

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

捉蟲

push

同意！

你已正評了這回覆

轟龍

超級精準，加分

侏羅紀管理員

有巴打提意-殺龍巴絲

贏！

卡桑旅

屌好燃正

港龍

笑撚咗

芒享屠龍2019

Mon hunt

李小龍

化骨龍無人推

好撚型棍

正呀屌

撚狗專員

我覺得前線勇者個造成好似night monkey(Spiderman), 一樣係學生，又窮，但熱血有抱負

300幾隻狗咁齊心呀

呢個名又型又有意思！

係天才

連龍
屠龍

屠龍者
dragonslayers

高質到冇朋友

超高汁

呢個要貼堂 💯

好正
香港人創意重登世界藝壇

點呀冷氣閪
夠膽學你d狗同類出嚟隻揪吖！

佢地今日有冇黎?好想睇佢地英勇屠龍

噴火龍

叫MH

呢個得呀

194 cm

你贏

屠龍義勇

呢個名正到仆街

滅龍魔導士

滿分唔作

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

暫時focus將軍澳, 但已經有巴打幫手報緊西環

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

好撚型

勁多quote

暴龍好難聽下喎。
叫接龍

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

我俾100分

暴龍
侏羅紀公園最尾到係 暴龍咬死速龍

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

你老婆係雞

屎伐龍

汪汪

過街老鼠
話緊你呀
阿蛇

倚天屠龍記（現代版）

每個字都有意思，正

梗係要有香港特色
叫李小龍

吊打畜龍

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

屠蛆大隊

仗義每多屠狗輩

Space Mainres

超正，拜服

有冇十年呀話？